美國國務卿蓬佩奧：美國已準備好與英國一起應付中共

The United States stands with the United Kingdom against the Chinese Communist Party’s coercive bullying tactics.

We stand ready to help our British friends build critical infrastructure.

美國將與英國一道反對中國共產黨的脅迫性欺凌策略。我們準備好幫助我們的盟友 英國 去建立關鍵的基礎設施。

快啦仲講！

The United States stands ready to assist our friends in the U.K. with any needs they have, from building secure and reliable nuclear power plants to developing trusted 5G solutions that protect their citizens’ privacy.

Free nations deal in true friendship and desire mutual prosperity, not political and corporate kowtows.

美國隨時準備為我們的盟友英國提供任何需要的幫助，從建造安全可靠的核電站到開發可信賴的5G解決方案以保護其公民的隱私。

自由國家交易的是真正的友誼，要求共享繁榮，而不是向政治和企業叩頭

Up

God save the Trump

推

快

幫英國變日出國

呢段冇quote 到係另一個重點，講匯豐被中共威迫，仲特別點明王冬勝做政協都要簽名，即係被迫做show

The CCP’s browbeating of HSBC, in particular, should serve as a cautionary tale. Just last week, the bank’s Asia-Pacific CEO, Peter Wong, a member of the Chinese People’s Political Consultative Conference, signed a petition supporting Beijing’s disastrous decision to destroy Hong Kong’s autonomy and to break commitments made in an U.N.-registered treaty. That show of fealty seems to have earned HSBC little respect in Beijing, which continues to use the bank’s business in China as political leverage against London.

大師兄返嚟啦

Where is my lifeboat

係就快啦

係咩關鍵的基礎設施

核電站或者5g之類

睇番成件事發展，英國似乎真係因為支共要喺香港立國安法，全面改變對支那態度，包括完全同華為割席。

每日一篇

好悶

玩JJ

匯豐仲有冇方法可以全身而退

打得未呀
英美聯軍之役ok?

風水黎計，燒左兩隻門神獅子真係好邪
所有野都係自已攞黎

有冇咁弱雞

連登新語： 9uper

木箱藏獅案

似係想夾鳩英國佬上船

夾鳩英國佬好重要，一黎爛船都三根釘，更重要係英國有道德責任去解決香港問題，夾鳩英國就可以以盟國身份出師有名

中一中肺炎醒晒

英美真正連線
仆街今次有錢佬一定離開香港
成功

繼續奶，返唔到轉頭架啦，奶到變國企啦

支那直頭對英國宣戰啦。
簽左約，轉頭撚9你唔認數

要打俾阿珍

英國好在脱歐跟岩大佬
你班歐豬慢慢奶啦

我相信黨會作出反擊

厲害了我的中國

God bless America!
God Save The Queen!

嘩你叫班英籍港共高官點算好

日本NEC: Abe你快d歸隊啦，我食唔食糊都睇你

英國本身無可能咁強硬。一定係同美國傾掂數先咁撚霸氣。
呢兩個禮拜英國就好似一個不舉左幾十年既廢老，突然間食左春藥咁雄風氾濫扯行曬

準備晒就開波啦

真係識玩
英國先係當事人
要推咗英國出嚟 美國先可以借機做野

間接幫埋日本發展5g

美英合擊
中共必亡

across the pond

措辭係好緊要
今次真係講明係Chinese Communist Party, 唔係China

其實次次都係無講china

三星：個正苦兩邊奶，收皮

華為俾美國技術封鎖，仲合作就傻仔啦

kill everyone in China

打納粹支那

冇晶片仲同佢玩咩

日出了

英國旗隊

香港人係時係畀啲回應

時候

We Connect

Also need Hongkongers help!

What can you help?

Go to British Consulate General Hong Kong, sit in there, told the British government Hongkonger to support them.

2邊鬥吹水大會

tweet

好想知英美會唔會咬高官子女，定係道德關係唔會搞
支那人好中意用呢d 綁架人地

I can't wait

講乜都晒氣
已正式連成一線

但感覺上都仲好軟弱，比武肺搞到咁都仲未有反抗意識，同埋美國咁耐先拉得一個盟友唉...

一早傾好啦 夾乜鳩

英美澳加 出過聯合聲明反國安法
北約都話同 日韓澳 組隊抗中國

仲有印度都等住上位邊度得一個盟友

英國出師有名

將中共同中國人分開，知道中國人都係俾中共逼害

英美求救

歷史文件

屌你日撚日都講

唔怪得知唔用華為啦
原來係雕好用 cisco
係人都揀 cisco

爸爸媽媽

I’m ready too sir

預計 有計劃 準備 將會 › 冇事

支共銳實力頂唔頂到

Retweet

打啦你地.jpg

打俾柒娥

正野

美軍來了

Pompeo:王毅打比你又點，照夾你上船

簽約後反口無後果，事頭婆以後仲駛出嚟行

Sir, this way

我好開心等到日出

谷日落國家上台

retweet

大貓, SC唔歸邊等sanctions

出兵唯一出路

下面d comment 幾撚多五毛，幫幫手

oh say can u see

成班當佢間諜捉人去關塔那摩先
再充公財產

英美咁硬，會唔會到中共縮到變幾十年不舉，以狂人思維，無縮呢個字😂

睇時序佢首相中完肺炎都仲係咁奶，似同美國傾掂數或國案法多D

快開打！好以為中共會縮！支共最多陰謀詭計，咩陰濕嘢都做得出！

王冬勝明明係自己主動去簽

應該只係俾HSBC高層下台階

唔好以為支共會縮

笑咗

祖國

英國5G, 核廠同高鐵三個主要項目原本想靠支那，而家全部唔用，中国勁撚嬲

推！！！

蛇, this way!

支持自由民主世界!!!

如果英國用5g 我係美國之後平時仲點同你合作
想傾政策乜都比支那偷聽哂啦 以後咩消息未出都已經比支那知哂
美國一定唔肯 叫英國自己諗

Wa

其實高鐵仲未開波招標

中国合作核廠而家中国想用停止合作做威脅，但核心技術係法國佬野，搵中廣核只係貪平，當時無計政治成本

繼續努力國際戰線

Rt 左未先？

咁姐係唔搞單邊主義， 改雙邊主義姐

不嬲都話英國枱面美國枱底

又變返日出了🌅

最驚係支共喺美國大選前縮沙，跟住支那祖上台

而家支那淆都冇用
人地已經下定決心開波

，

as expected

Push

not political and corporate kowtows

日

事頭婆比佢新抱已經撚到無哂面
依家仲當佢傻仔咁撚，老佛爺都有火

Go!

所以要狂斬香港人黎回HP

而家你講乜都好, 侵侵年底輸咗, 就乜Q都冇用

中國地緣政治搞得好差東南西都有敵對國家盤據。
而家得罪埋美國佬，真係無運行。

對上一個有咁差局勢既國家係德國

A

Sir, be quick!!

係因為美國要打柒支那，比個offer英國（簽約人，盟友）佢先會轉啫，之前無人幫日落省撚有本錢對中共day no咩

日落國象徵式歸邊姐，同埋其餘奶共五眼聯盟嗰幾兄弟咪幫下手打下嘴炮囉
埋位action? No way交返畀大佬美帝做啦，我哋幾兄弟打下嘴炮出場行過圈就返屋企繼續奶共了

佢話總統任期前滅咗支共

Sir this way

堆機無維修
訂新機斷埋貨
仲合作真係倒錢落海

打未

俾國務卿點名
真係人生大榮幸

王冬勝用左手/右手簽名？
準備斬左隻道歉未

每日一POST
問你死未？

最終統治中國嘅都係要靠中國人，所以針對政權就夠

快快快

打俾習明澤

其實真係要等支共一實施先做？會唔會人都拉哂
而家做啦

分分鐘我懷疑支共縮沙

太陽出來了
我覺得bj死唔去，上帝係有啲任務俾佢，唔係奶共